大家覺得係時候需唔需要upgrade一下五大訴求

五大訴求，缺一不可

但呢場運動發展至今，原本的訴求明顯已經唔能夠應付現時香港情況及香港人怒火

個人建議upgrade 一下訴求

1. 完全撤回送中條款，負責官員問責
2. 對612後所有政治運動被捕人士提供一次性特赦
3. 解散及重組警隊
4. 雙真普選
5. 特別單次性引導陳同佳案疑犯到台灣

當然仲係好初步諗法，但係明顯地現時獨立調查委員會已經滿足唔到我地要求。

最明顯係港鐵個獨立調查已經係不停搬龍門，由政府成立的委員會只係第二個監警會。

大家記住一定要以香港人核心價值去堅持呢個運動，我地核心價值就係魚蛋論！我冇左兩粒魚蛋，我都要你冇兩粒魚蛋！